旁人見死不救，61歲英國駐重慶總領事瞓身跳水營救中國學生

為英國領事鼓掌

英文新聞官方媒體都有報：

支那人都救先唔值得鼓掌

佢救中國人有咩值得鼓掌

屌 咁多人企喺度望

中英大和解之躍

屌！英國幾時收返界限街以南？

支共會重視你救佢一隻小小蟻民？

總領事好快俾家屬告係佢推自己個仔落海

生於地獄鬼國
已經係大不幸
好心做壞事

做到駐中國嘅一定奶共㗎啦

救人同奶共兩樣嘢嚟

古時嘅中國人都好鍾意睇人行刑,呢個係傳統價值令到佢哋咁.

救支那人先有罪

鬼佬識救人一命勝造七級浮屠
唔同支那只會「點幫呀」

問題係支那人根本唔值得救，唔係點樣幫既問題

佢一定冇睇支那gif

真係有外交轄免先敢救支那豬

屌, 又干涉別國內政.

關乜撚野事唔好講到其他國家唔會先得架..斷頭台，火燒女巫，吊頸每樣都係公開處刑，英國/西方社會/民主社會咪係一大班人睇

反中反到打橫嚟講

係鬼佬先咁重視人
支那人在聖上眼中仲衰過一隻蟻

上面連登仔 唔知道??

係中國救人, 被救果條友會屈係你推佢落地/落海, 然後屈你一筆錢

你唔熟蟈情

人地係白人仲要係領事點會有事

根據國情唔救係正確，費事一陣比人屈錢

又係喎，以前係人都咁野蠻
但點解支那畜今日仲咁撚野蠻嘅?
點解嘅？？？
點解嘅？？？
點解嘅？？？

好快會被間諜